中共已找到一條讓傀儡勝出的方程式

中共已找到一條讓傀儡勝出的方程式

陳凱欣其實真係冇咩吸引力，除鐵票外，我覺得係吸引唔到那些非鐵票而傾向「中立」的選民。可是，2016年民主派的所謂「大勝」後，中共已找到一條讓傀儡勝出的方程式，包括高而穩定的鐵票動員力、溝淡選民的民主派成份(如香港無從審批的新移民背景)、壓抑投票意欲的論述(今次還有叫人投白票無署名的Banner)、分薄目標的選票等，即係話，憑這條方程式，你推個吹氣公仔出嚟，佢都會贏。

其實，這不是今天才有的想法。所以，對今日的結果，冇乜期望。特別係，所謂民主陣營，根本沒有針對這條方程式的應對策略。我看到的，就是政治明星眾星拱照去拉票、告急、關鍵一席、共產黨最開心、全家投X號、懇求年輕人投票等等，十年如一日，但明明誰都知道政治一日已太長，在姚松炎敗陣後，今次補選的策略不過是將以上策略加強，卻看不到針對對家方程式的應對。舊策略不是一無是處，不是要全盤否定，問題是，這種策略能動員的已動員了，甚至乎可以說，那些支持你陣營的人，沒有以上策略其實都會出來投票，在對手能開源的情況下，你不單沒有開源的能力，還在不斷流失支持者，沒有修補過去的裂痕(即使這些裂痕可以是中共安插人員離間造成)，每次去到投票才懇求離你而去的人回頭，成效又有多大？這樣下去，你多努力多辛苦，你能動員的全都出來了，最後還是要輸給「方程式」一個馬鼻。(當然就算僥倖贏了，還有DQ這招的)

今時唔同往日了，在2016年以前，這些招數能把投票率谷高(當然不能忽略2016年的CY效應)。中共玩了多少年政治？玩的更是最殘忍最卑污的政治手段，又坐擁國家資源，單憑「正氣」、「理念」，就真能贏得了嗎？這個世界，有持正衛道之心者遠比想像中少，在香港則更少。

怎樣打破對家的方程式？沒錯，說是容易的，但要說「你說就容易我點識做呀」也是很容易的。如果不檢討，不去想如何打破這條方程式，永遠就留在原點。

最後想說，其實看到很多朋友，已經對他們早就生厭的泛民和李卓人很客氣了，很多人為了大局，都已經收歛了，沒有了幾年前天天罵個你死我活的氣氛。很多人，都在投票結束後才出POST批評。這不是一種進步嗎？落敗的話，有沒有檢討、認錯和和解的勇氣？至少，我覺得「民主派」、「泛民」這個標籤已out到不得了，這個標籤根本不能凝聚最闊的光譜，而且越來越淪為負資產。各陣營真正共有的理念，是「抗共護港」，但誰敢用這個標籤去凝聚派系呢？

（標題為編輯所擬）

係要有素人入到閘

啱，香港 澳門 台灣，全部都係咁

佢一帶一路全部都係咁

劣幣驅良幣最大規模演繹

你睇連登就知啦
幾撚多鬼

全部都話投基哥、反卓仁，再唔係就白票算，反正泛民就係垃圾等等
明明件事好簡單：集中選一個泛民嬴出就得
送得多一個得一個先重要

d 鬼真係多撚到丫。。。

屌，咪撚討論呢d 啦。今時今日仲有邊個信泛民做到野

你囉，因為泛民做唔到野
所以叫大家唔好討論
放棄就最好，又得建制玩晒

呢d 係咩人先會講嘅說話？

你推到班泛民入去，咪又係建制玩哂

係呀, 已經有基哥啦, 李卓人出來做乜鳩呀

唉⋯ 我都唔識講。

見到佢地講呢啲晦氣說話。即係坐係到等死。

你話增加獨派，做一啲事去對抗建制（唔係泛民）。我都支持。但坐係到只係怨，又冇行動⋯真係唔知佢地想點⋯

依家咁嘅氣氛。就正中中共嘅下懷。佢地要磨滅大家意志。

好似係李卓人報名先喎

日日淨係屌人，實際有乜行動又唔見有，選又無得選，又2邊都唔肯讓步

係囉，當絕大部份泛民都叫人選李卓人
連登仔就叫人選一個連自己個黨都趕走佢嘅人

講真，五毛鬼戰術係好成功！

阿基搶閘報名架

基哥話小麗選，佢唔選。小麗係工黨人，俾人DQ，由工黨人嘅李卓人上，係好正常嘅政治倫理。

基哥點講都講唔通，自己爆出嚟選。

而家先知，早唔早D？？！！！！

洗撚寫咁多隻字扮敲定昆稿費，其實同支狗最中意買老麥老肯Franchise扮鬼佬，同D唔添唔楚支企借支港雞棚昆水(incl. 在港免稅店，旅館，etc)，甚至港殼IPO一撚樣嗟！！

而家先知，早唔早D？？！！！！

洗撚寫咁多隻字扮高定昆稿費，其實同支狗最中意買老麥老肯Franchise扮鬼佬，同D唔添唔楚支企借支港雞棚昆水(incl. 在港免稅店，旅館，etc)，甚至港殼IPO一撚樣嗟！！

而家先知，早唔早D？？！！！！

洗撚寫咁多隻字扮高定昆稿費，其實同支狗最中意買老麥老肯Franchise扮鬼佬，同D唔清唔楚支企借支港雞棚昆水(incl. 在港免稅店，旅館，etc)，甚至港殼IPO一撚樣嗟！！

sorry 紅色大字好刺眼，block 左先

五毛戰術係咁
但同時, 飯民出李卓人係覺得自己大佬既排隊文化>>>>選民意願
佢出哩個預咗冇可能有嗰4萬本土票

師兄，畀埋link你睇清楚啦
同埋，啲票唔係刻住犯民個名架

民協前主席馮檢基報名參選立會九西補選
02/10/2018 4:22PM

立法會九龍西補選提名期今日開始, 原屬這個議席但因為宣誓問題, 被撤銷議員資格的劉小麗, 及已退黨的民協前主席馮檢基, 率先報名參選.
馮檢基說, 認同劉小麗應優先參選, 祝福她能成功「入閘」, 否認自己參選是(界+刀)票, 如劉小麗成功參選, 他會退選或棄選.
他強調, 參選是不滿民主派破壞初選機制, 內定一旦劉小麗被撤銷參選資格, 由工黨李卓人作頂替出選.
劉小麗就對馮檢基參選感到意外, 希望能集中票源取回議席. 她又強調不支持港獨, 對自決立場會以書面回應.
另外, 食物及衛生局前政治助理陳凱欣亦宣布參選. 她指自己無黨派, 需要包括建制派在內不同光譜的支持.

對我黎講，佢出邊個都一樣係咁投
幾差都好，都係要投返泛民
呢個係好基本 一個香港人應該做嘅事（最多係日日屌佢地）

港共越控制唔到，我地先多著數

曲線引屌

ok呢part我記錯，但係馮檢基死唔斷氣到連佢民協都頂唔順呢吓真係唔知佢想點

晒氣啦
邊個報先報後有咩分別姐？
入到閘就得啦
既然大多數泛民都認定一個，咁重基咩哥姐

根本邊個去選都唔係問題，總之集中一個就得

係連登五毛鬼先 “分散” 人咋

啱呀，大家都認定民主派得一個
投得基哥都唔係民主派
既然啲票重來都唔喺你手上
咁你民主派唔夠票輸關我哋投基哥嘅撚事呀

“投得基哥都唔係民主派”
你話唔係就唔係？
佢自稱唔係泛民咩？

叫d100即炒所有支持大劣人上公屋的主持再講

On9
唔投泛民就係鬼？
你唔係以為投左個泛民入去可以做到啲咩啊

中共而家個玩法係同係支那一樣
令年輕人灰心連票都唔投
做成建制鐵票玩哂

你話網上無打手就假，多年黎分裂反對勢力，一定有班人煽風點火帶動風向

泛民本土互屌
熱狗青政互屌

搞內鬨係共慘黨強項

家下有個事實係:九龍西係基哥地頭，佢服務咗呢度好耐，部分街坊知佢有功勞一定投返佢，唔會完全聽晒你大台點，你派個垃圾人黎姐係當我地九龍西街坊係傻仔，洗乜比面你地大台

投唔投自己決定
但係如果你又唔係親建制，係依家港共下，唔跟大圍泛民投先係 on9
佢入去做唔做d 乜／泛民多一個做多d 乜根本唔係問題
而係建制少一席先係問題
當大隊都指定一個出擊，講乜撚野基哥姐

李卓人支持收緊議事規則，犯民打手到今日都係不肯面對

講咁多廢話，其實只要實際列晒呢幾年泛民成功做到/阻止過啲咩出嚟，選民就識投
我都想知有無

你睇呢幾日連登都知

果堆人係度 “帶風向”

有晒戰術

西九基哥經營左幾十年
李卓文章收皮啦

基哥係九西做左三十年議員
李卓人係所謂大台揀黎空降

大撚把人調掉轉黎講

結果就證明左你睇錯囉
是但空降一個泛民李卓仁都多佢地頭虫好多票

你仲ON9, 家下你俾共狗玩呀. 只狗當你地呢D民意係狗咁撚呀

呢個又係on9
無論泛民做到d 乜，都係要投佢地嫁啦
唔通投共咩 ...

兩害取其輕 有幾難明

除非你短視鍾情d 民生小利益就冇得好講

關鍵王楊岳橋入到去成日缺席同口出狂言，泛民d嘴臉成日高高在上好似冇咗佢地唔得，今次補選仲鋪天蓋地攻擊基哥，d醜惡嘴臉真係好核突

選邊個有分別咩

比我都攻擊基哥啦
根本係幫建制界票
係人都睇得出啦

仲要越嚟越多新移民同埋老人。啲鐵票只會越嚟越多。

其實，泛民駛鬼整咁多黨咩⋯佢地啲政策咪又係差唔多⋯成日自己鬼打鬼。倒不如整合一個大政黨。所有野都容易分配。

連泛民fans都答唔到佢哋過到啲咩

虫你老母

你地大台endorse咗，d無腦黃粉跟你地投架姐

又叫人含撚投

我覺得你反唔反泛民係一件事
比唔比d建制選到係另一件事
雖然我都反泛民但係就要投白票比條八婆選到

關鍵一席做過d咩出黎？

人身攻擊

其實, 成件好簡單
係以往, 建制要保住議席來cap水, 佢洗好多錢去宣傳, 要蛇齋餅糉.
依家, 唔使架啦, 佢咩錢都唔使用就可以坐到cap水. 所有既錢淨袋.

港真啲
香港垃圾政府做左廿年
醫食住行 衛生 教育 樓價物價 人工增幅
有邊方面做得好?
大陸政府都試緊嘅新野 你拎黎香港搞 政府竟然話唔合法
打壓到出晒面

最記得條垃圾開工第一日就口疾疾，之後態度越黎越差又成日缺席當選民on9

兩害取其輕

泛民做過乜都唔駛答
只知一定比港共建制好就得

認對家，唔係要認自己友
因為只要唔係對家就得

好難明咩？

去旅行
請建制去飲

投票前去honeymoon

你諗下，咁撚簡單嘅道理，連登都有咁多 “人” 扮唔明
就知咩事啦

好心你啦 日撚日 正事又唔做 得個廢up

到投票日又屌人唔投自己

老老豆豆 你做過乜撚野心照啦 做到野點會唔投俾你呀

呢班五毛狗黎架, 梁天琦坐監佢地咪一樣恥笑, 你地去睇下梁天琦坐監果排D舊POST

算扑柒隻飯民狗屈毛

投陳健康就最英明, 係咪?

你講唔講到到底呢廿年你地除左 呃飯食 睇av 重有做過d咩政績呀
睇過？

做唔到嘢已經係大害，何來輕
我投白票一樣係兩害取其輕
無投港共，但一樣阻唔到港共
點睇

建制多一席咁又點？
咁咪證明泛民做得差
就係你班撚樣無論人地做成點你都投 搞到泛民根本唔知自己問題係邊

而家飯民班人同建制有咩分別

篇文叫你哋三省吾身，但你哋真係唔識架喎。

依家邊個搞事搞破壞先
邊個修改議事規則先
仲想屌票呀

我個人就想馮檢基選到但係事實就唔得
香港人就以為唔做野令可以到陳凱恩選唔到
真係搞撚笑

投泛民咪仲on9
共狗會理你民意
訓撚醒未

點解我一定要投泛民，我張票寫住泛民個名？
大家政治理念唔同，我咪唔投你囉。

到依一刻都仲唔明輸係邊，泛民狗真係冇撚腦

你問得出尼個問題，已經証明你無理解過議會運作。
不如講下你期望佢地可以有咩政績黎聽下。

dp咪得
洗撚公式

泛民 = 中國國民黨（KMT）

香港人幾時先會去到「台北人撐柯文哲（獨立）」既，level

屌你老母李卓人
你支持港珠澳 支持修改議事規則 仲想香港人投你？ 你訓撚醒未啊

唔好話人地幾高明

泛民做D野黎睇下先

唔洗多架
周街是但捉隻新移民拍片公審

到時要幾多票有幾多票

冇所謂啦，楊岳橋入到去咪一樣話有險可守同埋國歌法條文不應有模糊

依家就真係完全可以唔使理你啦.
未訓醒個個你呀

真係唔清楚
了解唔到點解要去日本唔開會
唔知咩戰術黎

2014夠唔夠民意
有真普選未

我都唔投飯民啦，on9

後生果代記憶力不知幾好
過多十年班飯民可能要中聯辦配票俾佢地選入去做埋呢場馬餾戲

選到李卓人就有希望？

why

其實年輕人55%變33% 投票率已經講咗答案，大家都已經心淡

咁所以就係到放棄係唔係?
無論如何; 依家講近係你香港個選舉制度俾只狗係到當你地狗咁撚.
依家你講咩野都無用, 反正係未來共狗可以用最低既成本做你地最唔想見到既事, 之後仲大大聲話民意取向.
你未選擇係到本pet囉, 無所謂架

上次隻揪都輸，已經話你聽冇本土票你地係唔過半，你一定要令本土回心轉意

到頭來仲只識叫人含，明明本土一早唔受呢套，而話廢老基係鬼更加recall番你地當年鬧毓民，天琦，梁游係鬼既記憶，再輸落去係必然結果

基哥明明過街老鼠
泛民咁多仆街老屎忽，佢都算最仆街果堆
兩登一直都屌柒佢

但係為左反泛民，依家基哥都捧

係呀，我係焦土，送票畀建制都唔撚益犯民

正宗射落海都唔益你

橫掂香港都已經爛撚晒，犯民1989到2018 三十年來做過乜嘢？

因為搞唔到建制。所以搞一啲可以搞到嘅人。

人嘅習性，捨難取易。

是但啦
Dq到岩心水為止咪必勝
有咩分別

無撚用既垃圾俾你入去做多30 年都係垃圾

不如收收皮先 點睇

不如你答我投李卓人會有咩希望
能夠為香港帶嚟希望既人已經入唔到閘
你唔好咁天真啦
泛民一樣有份令香港大陸化

你知唔知政改方案係由政府提出？
泛民只可以否決假普選，係無可能爭取真普選。
不過放心，你好快會有得享受假普選。

所以咪唔撚投你地

你知唔知民主改革要由政府提出
屌你老母咁你班泛民有咩用？

又口語又書面睇得好辛苦

呢個係一個遊戲
遊戲有佢既遊戲規則, 呢場遊戲既目的係唔俾建制順利當選.
天真個個係你.

俾佢入到去 咪又係投yes 有撚用咩

你份人都幾on9
搞清楚未
建制同泛民當選 香港一樣都會赤化

根本就從來都係打守勢波，你只可以望和波，係無可能贏波
不過而家個籠都換埋對家人咁解。

問號問號問號問號問號

呢個係以後既事, 但係依家就係建制可以用最低成本順利當選, 你覺得對我地係好事?

飯民已找到一條自殺方程式

泛民完全無盡力阻止dq

有D所謂本土派同阿毛一樣, 連立法會可以做D咩都唔知

搵個專業人士扮中立gogogo

係LO, 咁你未選擇本pet 囉, 無所謂架, 反正辛苦既香港市民, 佢地就低成本cap水

你咁都唔明？
非建制一路以來只係夠票否決重大議案，唔夠票通過提嘅修定，所以你根本唔會見都所謂"成功爭取"嘅政績。
所以只係打防守。

可唔可以講解下重要既位係邊，坦白講我覺得立法會70個都係李卓仁/泛民都係冇撚用

卓人就收收皮好啦

重要就係建制少一席囉
唔係自己友邊個做呀 ...
無論自己加邊個做都冇所謂嫁
因為重點：建制少一席

連登真係好顛呀 ...

俾建制入到去做乜係以後既事，但部依家就俾個教訓俾李乜乜輸咁多票順利落選，你覺得對我地唔係好事？

我不嬲都懷疑所謂本土/焦土係大陸攪出黎降低投票率，放生建制入閘。
而家開始唔係懷疑，係確信。

思考一下最大得益者係邊個
其實唔難

都係果句 你犯民要贏派何啟明咪得 一黎有做地區工作二黎本土派對佢印象唔差
但好派唔派派個本土派最撚憎既 仲有長毛同d100日屌夜屌本土派.....

除左分組點票否決權（依家都冇埋）
議會依家仲有咩用 可唔可以解釋下

自己修改議事規則同我講想和波
去日本玩想和波？
依家係自己都唔想踢場波

不如你講下 民主派咁多年無做過野 只係打住反建制既口號就可以訓住入閘
咁多年有無咩作為？有無做過乜好野？ 唔覺喎

下屆鐵票成份新增成年雙非

你出得人哥怪人唔投俾你

贏咪贏
本身焦土都係預左佢贏
依家輸唔起？

長毛話唔要嫁喎
諗住佢地夠票添

關我撚事
一係捱
一係走

講到建制唔贏就香港有救咁果班人係咪天真成咁 成班人入去做過D咩貢獻吖 on9

泛民出邊個都有人話佢仆街、都有人唔鍾意嫁啦
根本唔係咩問題
拎呢d 黎做藉口真係 on9

選泛民 就為左打擊建制
唔係一定要鍾意埋所有泛民任何一人嫁

自己多一個 唔好得過 對家多一個？
有冇咁on9呀

當年洪非凡叫人投白票

咩人都有人唔鍾意
所以就搵個最仆街既
邏輯太強了係咪肥佬黎教嫁？

游b同毓民個四萬票
你泛民一票都搶唔到，係抵撚死既

sorry, 我唔覺有邊個係“自己人”

揾個後生選一定贏，可惜泛民太垃圾

Loop 黎loop 都係講依d 有冇第d 新意
定諗住下次新東都係講依d

俾個教訓李桌人?
你覺得佢會喊定跳樓自殺?

佢兩個咪又係死對頭，記唔記得毓民點屌遊b

上面擺明有人引戰搞爛個post
因為樓主紅字講咗個真相出黎

希望嘈交之前睇清楚樓主篇文

Child 登嘅小朋友, 學下咩叫焦土先:

焦土政策（Scorched earth，又稱焦土作戰）是一種軍事戰略。此戰略包括當敵人進入或撤出某處時破壞任何可能對敵人有用的東西。漢字中「焦土」的意思包括燒壞農作物來摧毀敵人的食物來源，古稱堅壁清野。這個戰術辭彙在現代使用上並不限於使敵人食物缺乏，還可以包括破壞遮蔽所、交通運輸、通訊與工業資源。

清空香港庫房叫焦土 ? 送大禮畀敵人就真...
焦土係令敵人無啖好食，而唔係養到敵人肥肥白白 ! 如果泛民係敵人，建制係戰友，咁焦土好成功，燒到泛民無啖好食!

你話選個泛民入去頂住建制
但事實上係泛民議員關鍵時候又去旅行又去教書
票又唔投會又唔開
想問下投依種人入係點頂住建制

2016年民主派的所謂「大勝」後，中共已找到一條讓傀儡勝出的方程式，包括高而穩定的鐵票動員力、溝淡選民的民主派成份(如香港無從審批的新移民背景)、壓抑投票意欲的論述(今次還有叫人投白票無署名的Banner)、分薄目標的選票等，即係話，憑這條方程式，你推個吹氣公仔出嚟，佢都會贏。

⋯⋯⋯
最後想說，其實看到很多朋友，已經對他們早就生厭的泛民和李卓人很客氣了，很多人為了大局，都已經收歛了，沒有了幾年前天天罵個你死我活的氣氛。很多人，都在投票結束後才出POST批評。這不是一種進步嗎？落敗的話，有沒有檢討、認錯和和解的勇氣？至少，我覺得「民主派」、「泛民」這個標籤已out到不得了，這個標籤根本不能凝聚最闊的光譜，而且越來越淪為負資產。各陣營真正共有的理念，是「抗共護港」，但誰敢用這個標籤去凝聚派系呢？

廢話一篇，一早剩係DQ一招已經係贏硬嘅方程式啦！
未DQ你代表佢根本唔怕你入去。

比個遊b佢地，到時咪又話我要毓民呀

呢d友永遠都屌人，邊個真係岩佢地心水？

我唔明點解會當泛民係自己友wor？？佢地重要投票又唔見佢地高出席率，而且事實係泛民根本上係真係越來越靠攏fucking china，選佢係現實上唔係建制少一席

況且就當我唔計佢係建制，泛民最撚叻就係階段勝利之後冇下一階段甚至係玩倒退準備下一次階段勝利

仲有就係佢地一直都想建設民主中国，而我根本唔撚想理中国民唔民主，我只係想佢死，選佢係唔係幫到我做呢樣野先？sorry我真係唔覺

照今次結果睇，泛民同本土都係死對頭黎

而家港獨勢力弱，更加需要搵泛民做擋箭牌，你估陳健康會屌港獨屌得少？

你本土係2016果時勢大，就梗係飛起泛民啦

叫泛民總辭又唔敢 嗰個驚無左份工

兩害取其輕 咁選建制就好撚正常
泛民呢幾年既所作所為本質上仲衰撚過建制 仲想叫人含淚投票 如果你真係咁天真仲信泛民係幫緊你抗爭既話 呢次敗選都係一個檢討機會 唔係佢永遠都係咁既死款

自已唔夠打，唔搵條友頂住先，仲想射死埋佢，有咩為？

點衰撚過建制？睇過？

有啲時候，做唔到嘢都都好過做啲無益嘢。

條程式有冇計埋焦土啲票

尼啲係假焦土真建制嘅model answer，你咁認真仲乜。

又班唔知人定鬼誤用焦土係一個問題
但今次輸咗泛民最大責任，派一個唔討好嘅 old seafood 李卓人出嚟參選，真係自殺 !
揾一個年輕區議員，畀機會佢上位，呢一杖未必會輸

建制接班真係好過泛民，好多新面孔出現，畀機會新人上位，反觀泛民啲 old seafood 次次敗選都仲好意思走出嚟再選，又真係唔抵撐 !!!

都冇人叫佢地愛泛民，只係而家港獨勢弱，要利用泛民頂下炮先

扮唔明定五毛？

我同意。不過大家一早已經知立法會唔係一個有效途徑去為市民發聲既平台，仲討論黎做咩呢。

好似你讀書，想拎靚grade，就不停做好d assignment ，點知原來淨係計考試成績一樣。徒勞無功。

其實去到2018 香港人都只係垂死掙扎，大家心底裡都知香港冇救。你睇下楊岳橋，門面功夫做得幾好，其實只係順應民意抽下水，第時真。回歸祖國呢d 醒目仔第一時間跳船。梁振英89年都登報讉責中共啦，今日咪又係歸哂邊。因為佢呢d 人比普羅大眾更識睇局勢，知道香港既未來就係變成香港市。

利申番先，五毛死全家，中共正仆街

冇所謂喇 其實邊個入都一樣
香港都冇得救

屌你老母啦仆街泛民 成日兩極化一係儡保皇 一係民主派 講到呢一席幾咁重要幾咁唔可以輸俾建制

咁點解係明知基唔會退嘅情況下自動讓位出來幫基啊？？？

輸咗係度屌票 仲未計泛民同本土票根本無關

會唔開票唔投仲可以出黎大大聲講抗爭 你連會都唔開仲選你班友入去做咩 人地建制起碼話做狗就真係做狗 而你係扮抗爭然後昆尻香港人 每到選舉就拎番兩害取其輕叫人含撚投票 出親事永遠同本土派割席 都唔好提當日李卓人贊成修改議事規則單野

講多句 根民泛民寧願冒住輸俾建制嘅風險都唔想自己個fd子李卓人冇得選 on9/自私到仆街

泛民大佬文化好嚴重，十幾年前民主黨內部已經有少壯派不滿

你唔叫下保皇狗總辭？

係! 已經好多年 ...
幾時先肯改下 ! 其實派李卓人出戰已經好 on9 ，希望今次輸比個靚妹會清醒、理智啲

仆佢個街歪理連篇
幾差都要投民主派都講得出

保皇狗係米驚無左份工丫

香港做乜要選個乜嘢都做唔到.
關鍵時候就出賣選民, 背離香港人. 我選個會出賣自己的人做乜嘢?
想選D唔會出賣我哋香港人利益的港獨派入議會, 又一開始已經俾人DQ哂. 連被選擇權都冇的選舉選來有乜意思?
仲有, 從議會制度, 到香港的價值, 已經被每日150殖民腐化到無可救藥的地步

李卓人支持外庸居港權點解唔肯提先
佢一提應該拉到好多票先係

以犯民邏輯
係李卓人界走基哥票先係
D票寫住基哥名

其實篇文咩都無講到喎！
//怎樣打破對家的方程式？沒錯，說是容易的，但要說「你說就容易我點識做呀」也是很容易的。//
你連一個建議甚至方向都無俾到。
話中共有方程式，原來將所有影響因素加埋一齊（樓主紅字第一段）就係方程式？咁條式都幾「有機」下。

第一頁班人係咪冇睇到最後一段

哂氣 費時同佢地嘈
都預左佢地今日就會入本土數啦

好簡單選條友出黎就係想揀佢多過揀其他人
求其搵理由DQ哂
啲票都唔會揀其他
原本就係揀唔落其他先揀被DQ果個

啲票變晒棄票建制班撚屌咪自然贏你

成撚日拉埋D 梁家傑, 余若薇, 李柱銘 果D出來
大佬呀, 2018啦

呢個post話畀大家聽，泛民唯一嘅價值係兩害取其輕嘅輕

所以泛民一直做緊嘅嘢，係養住兩害嘅大害，兼阻撓一切利

泛民自己帶頭搬龍門, 之後選輸係到屌票, 痴撚線

泛民主派自己咪一樣想扶傀儡上位，輸咗又扮受害者。

收皮啦，咁就叫李卓人咪撚出黎啦

明明當日係泛民追住本土屌

直接d 講

其實本人已經對任何非暴力嘅制度內反對手法厭倦

事實係由DQ 一事開始

香港已經無空間和平抗爭

個個都怕死 個個都唔反 咁咪坦白d 承認囉

我唔係講緊d 咩私怨咩報復

純粹唔work 嘅事唔再做姐

動不動就灰心厭倦既人, 我會信你會參加暴力抗爭???

容咩易你比差佬打兩野就喊住搵媽咪?

而家投個票冇風險都話灰心

真係要你長期留血,你反而敢?

互屌姐
果班所謂泛民打手有無五毛？我就唔敢講啦

共匪唔係靠信人打江山

共匪信嘅係人性

諗下點解人地成功

我唔係政治家 我只係小市民

我係唔會帶頭嘅

如果要香港人自願去打差佬 咁大家早d 抖把啦

太平盛世 邊會有人食人？

當年泛民同建制一樣支持修改議事規則
支持政改一人兩票 支持起港豬澳

點解泛民會係lesser evil

黃絲豬
你要含撚投票係你嘅事
而家就係想泛民輸
先投建制
想拎票就平時做好D
做到屎咁， 事後屌票怪選民唔簡你
下次新東都堅定投建制
引用台灣韓國瑜說話：
而家泛民係我老豆？ 成廿日選人要老奉投你？

你班黃絲學下台灣拜票啦

好呀。我叫李卓人唔出嚟。

咁邊個代表泛民、焦土派、或獨派出選。假設獨派入到閘嘅話。

我當可以出梁天琦, 當年D熱狗咪又屌到佢反皮

而家投票投去建制囉
你黃絲狗好撚煩， 都2018年
仲要聽泛民大台支笛
而家惡到投票意願都干預埋

而家我係想睇泛民落選
而家泛民呢舊屎臭過建制

黃絲好鐘意FF 泛民對抗過建制
實際上佢哋一樣出賣香港

年初一割完席， 本土D 票同泛民無關係啦

想要票當初就唔好割席

投建制都好過投 泛民
黃絲FF 泛民抗共 媚共就有份

好老實，今次基哥同空降人加埋都唔夠票贏，就算基哥中途退選，點你地會覺得一定俾硬空降人，而唔係白票射晒落海

大家估下尋日叫人投馮檢基既，之前有無投過馮檢基？

民建聯=胡
泛民=溫

一個唱紅一個唱黑

查實都是共狗
不用分那麼細

投共唔使咁多理由
你想做雞就唔好攬住個貞節牌坊

你講到泛民咁撚廢
你唔自己企出黎選？

中聯辦俾唔夠錢？
驚影響前途？
驚洗頭？

喂喂
年初一割左席
點投都唔關你黃絲豬事
而家擺明投建制
你班黃絲豬唔好指指點點

長毛都屌票話唔要本土派票
咁長毛都投共啦

今日因， 昨日果

本土dq曬啦柒頭，中共篩選好曬先俾你友玩，都仲可以玩得咁開心

痴撚線，想香港人醒覺？立左廿三條之後，中共收返香港之後，股樓市大跌，支爆之後，香港人都唔會醒覺。醒未啊焦土派？

扮激進五毛

3月：

今日：

問緊你呀
你做過啲咩呀？

DQ左既小麗係叫人投李卓人

2011年支持修改議事規則
支持2011年當年派錢俾新移民
支持興建港珠澳大橋
支持反對歧視新移民
支持假難民到香港要有工作機會
支持外傭最低工資要同本地勞工睇齊

後生既心淡唔係建制造成

比起真小人
偽君子更討厭

李卓人咪又係中共施捨俾佢參選
你唔係覺得中共無佢符

So?

李卓人廢就唔使講
但佢真係有企出黎爭過

你做過咩呀？

爭咩啊，新移民福利定外傭居港權

香港人唔醒,你選幾多泛民都無用,焦唔焦土無分別

減慢死亡速度，等支爆，淨係黎點屌打焦土啦

爭咩春都有用過網上9up啦

你又爭過啲咩呀

大字唔代表你有道理
上網9up點都好過支持新移民嗰D賣港賊

屍觀點：求仁得仁的選舉結果
[青永屍]
有些人今早悲愴痛哭，說甚麼李卓人輸了補選，香港淪陷；又有人說最壞者莫過我等所謂本土派的意見領袖，不支持所謂泛民主派，一味唱淡，焦土論害人弄丟議席。（再次重申本人並非本土派人士，而是入土派）
事實是甚麼？事實有幾個。一，新公屋如德朗邨、啟晴邨，李卓人得票遠低於中共發動宣傳及選舉機器支持的陳凱欣，即是由中聯辦協調、政府調度的居住票數分佈奏效了。這也多得李卓人等泛民主派歷年歡迎中國新移民之功勞，你們不但不反對大量移民入境，而且予以支援，安排上樓安置，今日種善因得善果，你們自招，與人無尤，正合天心人願。
第二個事實是你們泛民主派的選舉宣傳渠道已經完蛋了。選舉日有三份報紙像《蘋果日報》一樣支持陳凱欣，但為什麼《蘋果日報》就沒《東方日報》的功效，因為讀者群的組成特性嘛（《文匯》、《大公》不堪一提）。《東方日報》每日都針對勞工關注的小福利和寫及針對弱勢族群的題目，又集中譏諷大學社群，這是極符合藍領階級的口味的；雖然不能滑坡地說藍領就會親政府，但要藍領討厭一個享樂自肥、碌碌無能的所謂工會領袖，《東方日報》綽綽有餘；先不論《蘋果日報》的讀者同時又是在網絡發言的互動式社群，不能完全隨傳媒指揮；《蘋果日報》每次造神都是扶爛泥上壁，所推薦的起初或有可觀，最終亦如黃之鋒等一樣，泯然如眾人，甚至有些更如「關鍵一席」岳橋居士，低劣荒謬等教人不欲觀之矣，這樣的宣傳渠道，在這場選戰就已是半殘廢了。更有些老派泛民如梁國雄，主動在網絡挑釁中間選民，自毁長城，這就極明顯地折射了曾經與歐美關係良好的泛民主派不思進取，落後於形勢。
事實三是你們這些政客形象討厭，人人喊打。不論馮檢基和李卓人，都是在政治事件上出賣過香港人的政棍，更何況你們做日常地區工作也不見得用心和勤力；劣跡斑斑、醜態早就烙在大家腦海之中。所謂「含淚投票」就是因為連你們的支持者也覺得你們枉而為人面目可憎；一個要競逐議席的政治派系，除了老廢人之外，就無人可用無人可選的話，是注定滅亡的，遑論在今日年輕人苦難上進的仇老年代了，你們這些該退休的，退到後排做意見顧問，支持後進，再莫丟人現眼，好嗎？
對了，求人需下氣，驕傲莫求人；你們選舉就是要得大眾認同的，謙卑點，不要習慣和選民反唇相譏，不然，找職工盟互動就業服務中心幫你解決失業問題，才是你們求仁得仁的結局。

唔撚好怪人啦
自己檢討下啦
犯民

咁你咪出黎選踢走佢地囉

大字係多啲焦土答我

咁你又檢討左自己做過咩未？

點解要出黎選
我作為一個選民唔撚投票俾佢已經盡左責任
個個唔鐘意李卓人都要出黎選咁選管會咪好唔得閒

盡左責任？

咁18歲以上既香港人無論投唔投都盡撚哂責任啦

咁泛民班廢老個個都盡撚哂責任啦

啲選舉主任亂咁DQ咁撚仆街
令佢唔得閒有咩問題？

講得幾好

喂呀哥，你自己講架

啲人射落海係啱，攬住你呢啲傻閪一齊死

岩呀
李卓人支持港豬澳撥款
支持修改議事規則

焦土後你地咪繼續留係香港用百度QQ

係啦係啦。你檢討下自己點解要陪葬啦

我賣左樓同有專業資格點都搵到路，爭在去邊
只係去外國讀書咁多年都覺得香港最好先唔想佢死

焦土派係社會底層，走唔到既反而想焦土我先覺得搞笑